[求推薦] 後日6/6去首次倫敦

第一次去倫敦（6/6-11/6），爬咗好多台灣Blogger嘅千字文，但台灣人同我哋香港人嘅角度好似有啲唔同（我覺得），所以想求經驗之談同推介！

屌，打緊字個陣蘋果動彈咗篇新聞：英國9/6遊行啊屌

香港都遊行啦又唔見你屌

鐘意睇啲乜先

btw，香港遊行你就去倫敦，簽咗聯署先好走